唔好因為區選勝出就停止腳步

我知道我哋區損會大勝(講定)大家係好開心，
但係咁樣唔代表我哋就要停止腳步， 我哋仲要繼續出嚟行，對抗警暴!
勿忘我哋中槍以及被捕嘅手足👍👍👍